Tuliwad ette Nr 1 koha omanik Juhan Bachson oma wanema poja Hans Bachsoniga ja andis esimene üles, et tema enam wanaduse pärast kohta ei suuda pidada ja seepärast seda ilma tükatamata oma wanema lihase poja Hansu kätte annab (elm) selle tingimisega, et see oma wanemaid kuni surmani piab toitma ja wähemaid wendi kaswatada aitab. Poeg Hans Bachson ütles, et tema selle koha oma isa käest nende tingimistega oma kätte wõtab ja oma wanemaid kuni surmani toidab ja oma wäikseid wendi kaswatab.
Otsus: Seda protokolli kirjutada ja kõrget Domenenhofi walitsust paluda Hans Bachsoni tema isa Juhani asemel Nr 1 popsikoha peremeheks kinnitada laska.
Peakohtunik: [allkiri]
Kohtumees: [allkiri]
         "         : [allkiri]
Kirjutaja: [allkiri]
